快必：我到今日今日都覺得梁天琦嘅本民前係無賴本土派

九東本土派一票不投快必 寧願你投民協gphone李嘉達

一票不投快必
射落海都唔投快必

唔該美麗巴

美麗巴係最堅實既本土pie

咁點先唔無賴

快必又變con dom

始終如一，好事來

但我不了

梁天琦罪成之後，都仲踩緊呀
2020年就扮唔係踩梁天琦? 收皮啦

快必答得幾快話唔需要我諗大家都唔需要投佢

你唔駛選啦肚皮D7689

2018慢必

不應該只視梁天琦為受害者，他也是加害者，我很記得「無底線抗爭」「打記者是沙石」（特別在now和cable記者被打而我們無能伸張正義的當下）。就算你說「現在坐監一身蟻的年輕人不是受梁天琦煽動而是自己思考過後勇武自己承擔責任入獄」。然而，梁天琦的悔過，始終只著眼我我我我我，坐完監有冇人記得我，坐完監我會和理非繼續爭取香港社會正義，這種悔過是眼中只有我和將來再戰香港的我的悔過，是沒有他者的悔過。承擔責任不是只說我找數我承擔責任就是，真誠的悔過是應該給世人看到對他者感到歉疚的。

佢話天琦唔係，因為天琦有光環

但其他人就照話無賴

今時今日仲咁樣割

認低威道歉咪算囉

不應該不求甚解就接納梁天琦，例如13+3判入獄那次十幾萬人遊行，不應該不求甚解就大和解叫梁天琦黃台仰上台演講，因為這是二人最看不起的和理非完事散水活動，梁求情時也說出獄後要和理非爭取香港正義，這種跳躍，沒有中間的解說，會給人權宜、不誠實、沒重量之感，這是不應該的。基本上，作為負責任的人，我們有責任探索梁天琦如何從「眼神銳利、心高氣傲、令人耳目一新」變成「和理非、上泛民大台、行禮如儀、和平散水」？不應該不求甚解地胡混過關。

不應該過分煽情去看這件事和這個人。他承認承受承擔，是肯定的，但我們也不應抹煞這些承認承擔是辯護策略的需要權宜，我同意需要辯護策略，但若「只」看他的承認承擔為德性品格好人，這是偏頗的；一體兩面，求情的說話，當然是一面地推崇備至，但我們也不應該過分認為他就是如此好人，「沒有天琦就沒有我」「天琦是我30年從政以來最叻的政治人」在我看來是民粹式濫情說話。說「天琦擔當了我們上一代人的責任，我們高薪厚職莫問世事，天琦關心社會走到最前」這話的人，若果事過境遷後依然故我，就是戲子無義、嫖子無情的一號皇庭對白而已，對投放大量真感情的媽媽觀眾，是不負責任的欺騙，也是不應該的。

你聽佢9up啦，佢2020年見天琦有光環咋
睇上面篇文，當時已經係罪成咗，天琦2018年5月18日罪成
篇文仲有提到判得最重嘅盧建民 (光明)

始終如一
支持快必

歴史不會忘記

無賴又點姐

對住個無賴政權

唔通同佢玩君子咩

頭先個post明明好多打手

我地叫不篤灰 不割蓆 但唔記得左邊嗰篤過灰 邊個篤過蓆

點解唔見咗

on9快必

gphone即刻上Facebook like晒啲屌快必post

隔離post好多人吹奏快必
睇live仲多打手

叫過光復香港嘅，麻煩有小小良知
咪撚投快必

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

呢條友有咩資格呢人地競選口號？學咩人叫光復香港時代革命？會唔會厚面皮左少少？

我個票一定投Gphone

一票不投快必

邊忽跳躍?
邊個話一定要行死一條路?

得喇譚得志你收得皮喇

快必=民主派負資產

拎住光復香港，時代革命旗，然後支持快必

割哂成班勇武
本民前不完美，但一定可接受，係佢地教識大家咩叫勇武抗爭

唔使講gphone
機師民協李嘉達梁凱晴梁岑寧甚至胡志偉都好過快必

我諗佢冇乜資格批評天琦

政治犯求情說話都要鞭

大家唔好以為快必屌支那人又鞭策泛民就係本土派

本民前唔鬧得

係，2020更加證明2016一班前線走得太前，知道勇武抗爭先可以改變制度

昨日big 雲都肯同青政道歉
佢就

講下講下，原來衰撚過big雲...

冇乜所謂
班仆街選舉前講乜都係欺騙選民

見仁見智
一個偽君子 一個真小人

但如果身為一個忠實既本土派
真係要支持下李嘉達
---
【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

雖然表現一般，但我當支持素人算，希望會有改善

同埋佢冇真正解釋到點解當年嘅本民前同勇武手足係無賴，而今日嘅手足就唔係，只係話同當年嘅情況好唔同

佢唔解釋清楚嘅話，我地點知佢暗地裡係咪都當而家嘅勇武手足係無賴

楊岳其實都為佢柒個2句野say左好多次sorry
但係每講一次都比人當係第一次講
真係笑撚死

不了

快必食屎啦

哎，原本睇好你

都係奶晴b 算

因為本民前當日同佢爭飯食
手足點同 唔會爭飯食

又到你條五毛
死出嚟做乜

二元分化

真係 omdb 都唔係呢排先道歉

明明gphone比隻牌佢上都唔上，戇鳩鳩咁
尋日黃碧雲都道歉啦
性格決定命運囉

今日民協表現都有驚喜

但頭先唔係成日有人話民協同人力一隊咩

快必投唔落啦屌

有關係都唔想投

快必論述不清，講野主觀到喊
從政至少都要討好部分人，上次有毓民加持先有票
今次選，邊有人理佢……

邊d？
gphone真係超晒班
所有野都玩得好過班呀叔呀嬸

Big 雲道歉唔等於放過佢

依家先睇緊初選論壇
之但係撐左一個本土派入去先 起碼都仲有本土派既聲音九東手足加油

Omdb係錯判形勢
其他兩個係抺黑他人更加需要道歉

Gif 黎智英呢啲政治人物要走有錢 有路走 咁學生組織呢

又係你
係bno post有份引戰

blocked得
台北教父
#338262

呢個情況仲玩私怨 仲割勇武
真係完全不能接受
希望九東手足識做

快心on 9 都唔係第一日既事黎架啦
點解d連登仔會吹奏佢

話說 快必啲文筆都幾難睇

好多人上年六月先留意政治

佢知道自己最大對手一定係快必

如果我係九東，我會投快必

隔離仲有 d 垃圾想洗底

一定唔投gphone, 因為佢適合打國際線多過做議員~佢國際線上有名氣有道德光環~ 而且佢根本唔會入到議會~

gphone就冇對手嘅
不過dq左後就梁凱晴頂上

事實係本民前當年同熱狗合流，係度鬥人力社記、鬥同路人
有做錯既地方

而家快必大可奶天琦鞋底，盡吸光環票做政棍
佢無咁做，佢有佢既理念
睇左佢好耐，佢係政圈少有既直腸直肚，有行動力，我欣賞佢呢樣
我會建議我既朋友投佢

大家自己諗

咪炸家衣幫dead body洗白

快必好波
從一而終 堅持自己
我會叫九東D朋友唔好投你架啦
加油！

快必呢啲十年都上唔到位既垃圾
邊撚個會投

係唔鬧得
吹咩

佢喺論壇講咗係外國政界suggest佢用民意代表身份去打國際線更有用

含撚啦死傻閪快必 見到個閪樣都仲投佢都真係無撚腦

on9啦

1.gphone打國際線需要民意投標（議員身份）
贏初選已經係民意授權 dq無所謂

2.你都識講佢唔會入到立法會 咁佢選贏都唔會少左時間打國際線

黃碧雲都識道歉啦
快必衰撚過黃碧雲

梁天琦士但推一個名出嚟都贏快必二百幾個車位。

打國際線需要民意受權
如果唔係客觀上只係nobody

而且初選唔需要考慮DQ問題
只需要票投你信任既候選人

請你重新考慮
亦都睇返初選論壇ghone對呢方面既回應

早幾日成班child登仔吹撚到佢泛民主將咁

快必會被本土派熱狗屌 係因為你雨傘捉鬼篤灰
14年都仲未來本民前

on9快必
有咩資格話天琦同本民前啊屌你
你好似佢哋咁有影響力先算啦

邊個係快必
冇人識佢囉

咪撚on9
就算唔投佢
都唔投民協啦

要梁凱晴都唔要快必

你係咪掉轉咗?

民協唔同左 堅定攬炒 今日屌鳩民主黨公民黨唔投票

本民前當年被人話係鬼 係共謀添

但佢口才真係完全唔掂

上次邊有毓民加持，毓民係支持快必死敵鳩達wor

正確黎講應該話係雷動加持

覺得

依家呢個議會口才無咁重要啦
起碼佢地唔驚得罪基層票源敢攬炒 仲有論述推返個波落政府度

之鋒肯定DQ
投廢票算

啲人見佢喺街邊撚吓廢老就乜春都唔記得

天崎無論係面對共產黨嘅迫害 飯民嘅打壓同割蓆
我敢講係數一數二的
快必連奶佢鞋底嘅資格都無

想問問李嘉達點?
因為唔太熟佢

自己剩係投過一屆立法會，最精明嘅決定就係九東一票射落海都唔益快必

民協TALK得應該得楊彧同何啟明
但何啟明把聲天生就輸一半

唔係唔記得 係根本唔知
好撚多人係上年6月先開始睇本地政治

關咩事呢？
睇下二樓篇文先啦，判刑都仲要繼續批鬥

梁天琦唔係鬼
但本民前好多人同食偉哥屌女件黃瓦全一定係鬼

快必條垃圾 我敢講鳩達都好過佢

快必條弱智

因為人力同熱狗係有牙齒印就梗既
熱狗就出哂名爛仔，係專係和平示威、佔領區入面搞事

之後誕生既本土派，熱狗都有極大影響力
一直鬥學民學聯, 鬥三子, 鬥人力社記, 作風好熱狗

果陣時既本土派真係好多問題
同而家齊上齊落既"手足"文化好唔同

唔明，鬼既定義係食偉哥屌女？

Facebook嘅政綱幾好 今日表現唔得
唔講架話以為民協先係本土派

根本得gphone投得過
起碼俾人覺得做到實事，而唔係好似犯民咁左膠

咁投gphone plan b仲好
好似當年梁更琦話要投梁頌恆咁

快必收皮 我成家都唔會投你

半點墨水都冇 只識講下粗口屌下人
加上唔肯道歉 不了

講真 嗰陣唔鬥架話 今時今日仲係泛民做緊大台

當年社狗人力班甩皮甩骨嘅社混人士笑本民前係最撚搶口，個個扮睇唔到

楊彧會吹雞去富臨示威
不過真係差減啲鏡頭
知名度無咁高

民協新一代好高質

冇乜表現機會，少有嘅機會又把握得唔太好
係問議事規則叫做中point

梁係靚女
但我覺得未去到立法會級數

之峰心計真係好高，幫梁凱晴幫到好盡。

邊個估到民協走左哥基
後生仔國僑收埋山
反而發展得更加好

初選投之鋒
9月投李嘉達>C德來>飛機師>>>>快必雞晴

呢個真

又係要面到死，真心想光復香港嘅，尊嚴呢啲真係輕於鴻毛

咪玩啦投梁凱晴不如比李嘉達試下
大隻d又擺明係本土
梁凱晴痴泛民仲多過本土派

重點係佢地個風格不嬲都顧民生
中立派會易入口啲
同埋基哥,譚國僑個啲又退落黎
唔似白鴿咁食古不化
如果佢地再做好啲論述同練下口才
正野黎

當投比眾志攞民意支持同資源打國際線

道歉還道歉，原諒還原諒

不過唔道歉，就無得原諒

你以為當年民主黨賣香港係流架
你估社民連同人民力量無咩

我會揀施德來/李嘉達

垃圾到呢

不過快必份人缺陷真係好明顯
睇佢當日比黃洋達撚鳩同比d藍屍阿叔圍毆就覺得好撚柒

我唔知天琦算唔算無賴
但我肯定快必係無賴
人地係監無得反駁 無得澄清
你含血噴人 提天琦只係為左見報
影兩張相你都咁做 出賣人格
邊個敢搵你代議政？

佢地初選應該過唔到啦
頭3個一定係胡志偉譚文豪同之鋒
但我真係唔想投比梁凱晴，李嘉達好過佢多多聲

果陣女手足香港扣埋假隨時坐1 2年可以出返黎
水個女手足去台灣幫佢試庇護攪到人成世都返唔到香港
自己就拿哂d人捐比本民前既捐款潛逃德國嘆世界

條友根本就借本民前果陣食正魚革呃飲呃食呃女屌
潛逃德國果陣 同本民前一樣比人屌到過街老鼠
只不過上年6月開始本土派抬頭
梁天琦造神活動 班本民前死剩種想推返黃瓦全上位

初選入五個
李同施點都入一個

本來都撐李 但李今日唔掂

果陣女手足香港扣埋假隨時坐1 2年可以出返黎
水個女手足去台灣幫佢試庇護攪到人成世都返唔到香港
見台灣果陣唔show佢地 台灣庇護無希望
自己就拿哂d人捐比本民前既捐款潛逃德國嘆世界

條友根本就借本民前果陣食正魚革呃飲呃食呃女屌
潛逃德國果陣 同本民前一樣比人屌到過街老鼠
只不過上年6月開始本土派抬頭
梁天琦造神活動 班本民前死剩種想推返黃瓦全上位

話就話五個 到時投票日都係揀三張名單投票啦
唔通放五個入去𠝹票咩
係人都知4席係無可能

其實條問題好易化解，一句無賴本土派=熱狗，就大和解。

成班on9仔睇啲唔睇啲

快必最記得係咪咩屌你個糯米雞
我心諗依條戇鳩仔

你用宜家去睇返當時既情況

真係唔好投快必，求吓大家

正常都唔會投佢掛 由糯米雞果陣開始已經知佢戇鳩

本土all in 李嘉達

咪又係黃碌撚既手影
你睇下碌撚熱狗收皮後既政圈、抗爭幾正路
而家都有競爭，但唔係當年果種50%時間互鬥

幾個電視論壇表現好架話架話 李/施可能有機會

一直鬥學民學聯, 鬥三子, 鬥人力社記
有乜撚嘢問題

到底你知唔知點解本土派會出世
就係因為一班人覺得泛民廢,永續社運,甚至建制B隊
唔勇武都算無問題,但佢哋仲要篤灰推啲勇武比警察

所以唔該唔好用個鬥字
at least喺2016嘅situation本土同泛民從來唔係自己人
理念係完全唔一樣

甚至去到而家
都係一班年輕人去夾住班老泛民去進步

講到明本民前

記得一個禮拜有個po 連登仔吹到佢好勁
民主英雄咁撚樣

係唔鬧得
冇本民前冇今日班前線
講完

當時嘅本民前都唔係無賴

快必會被熱狗屌
係因為12年選舉黃洋達輸咗第日就開始搞鳩人力
雨傘前一早就反咗面互屌緊

一個冇本土論述嘅人
為選票 然後話自己係本土

快必隨時一句戇鳩說話收皮
所以隨時最後係gphone, 飛機師同胡志偉入, 另外二個係叫民賤聯

快必有講唔係指梁天琦無賴 係指本民前某d人

垃圾標題黨 斷章取義

成班天倚手追住佢條撚含

點解唔可以唔認同梁天琦？
如果你哋有造神心態
其實幾啱比共產黨管

你可以唔認同，我地可以唔投你
好民主喎

C君屌6wing

連長毛同社記 依個兩登過街老鼠都有人吹奏
重要誇張到話聽長毛講野聽到哭
我已經知班友派左好多打手上黎

好心啦
梁天倚自己on9為幾個小販係到暴動
點解封佢做神？
為呢場運動做過咩？

幾靚
Push 下先

民主黨公民黨入硬前3啦
理性d諗第3席肯定係之鋒plan B
如果之鋒決定推凱晴，李同施都唔洗玩

快必平時講野/落站既語調，內容，成個presentation都比本民前更加無賴喎

我會唔會投比快必?
我諗冇需要喇

天崎話天崎話 開口埋口天崎 家下拜神咩

咁慢必呢 2個人立場好似唔同

教主

同一政見屌下都無咩所謂啦
咪大家理性d交流下意見囉
兄弟爬山丫嘛
唔係點民主呀
仲衰過共慘黨架啦

我又唔覺社記而家仲有人做打手
只不過係班attention whole同班毛借題發揮

本民前好多人同容樂其咪一鳩樣
果陣糧油一出事 本民前班友割佢地班plan b蓆割得幾撚快
容樂其未出事果陣成日post佢地食飯 集會d合照
之後都話同佢地唔係好熟

駁唔到

天倚係邊個

其實當年開宗明義支持港獨又跪低簽確認書算唔算無賴

凱晴vs快必架話驚後者偷雞成功

快必今日咁答令我知道要點投了
多謝之鋒

慢必做實事少9up可以嘅

你傻 剩係班請廣傳左膠已經會做埋網絡打手d仆街野
果陣左膠幾多衛星群組 重要騎劫埋hktv個專頁當左自己宣傳工具

唔認同都要有理有據
你有冇先

叫下一票不投快必姐 同共狗差好遠

可以唔認同 啲人咪唔投個傻閪囉戇鳩仔

屌佢老未臭系
知唔知天琦係幾多抗爭者嘅精神支柱
佢無撚嘢呀嘛
社人力班傻鳩
無佢 會有人提倡勇武抗爭？

錯判形勢唔係最大問題，而係佢叫完omdb之後做咗幾多野去對抗呢個錯判形勢

問題係你支持梁天琦要有充分理由囉
你要支持佢係要基於佢嘅政治論述
而唔係因為佢坐監所以就上曬神枱囉
其他唔認同佢理念嘅人就比你哋當垃圾
成件事只係流於fans追偶像囉
如果係咁嘅心態不如比共產黨管算喇

其實真心戇鳩 班仆街小販
賣到d野天價 又開完檔掉哂d垃圾係到拍拍屁股走左去
果陣班戇鳩重要出去幫佢地掃地

隨時班小販鄉黑有份721

淨係記得佢貼暉春

梁天琦嘅本民前 = 梁天琦？

第一唔撚知邊個係天倚
第二屌你老未閪 無本民前無天琦嘅 邊個將勇武抗爭嘅理念擺上主流社會 你係咪要連手足都割埋
第三你有冇份嗌光復香港 時代革命 而家抗爭都係用緊佢嘅信念 佢口號 憑咩佢無份
第四 你知唔知佢係幾多前線手足嘅精神領袖
佢比任何一個香港政治領袖都偉大

有人唔比人唔認同梁天琦咩?
只不過係我唔認同快必唔認同梁天琦
所以唔投佢咋喎
又冇迫你唔投快必
你鐘意投咪投飽佢
點共產法?

Hktv 嘅野真係唔知
不過身邊唔同年齡層唔同政見嘅都無人仲係社記fans

推

起你底先知係五毛 藍絲
曬我時間復你

佢本土論述夠唔夠啊？唔係當年勇武派 上年612仲玩緊人鏈等被拖走咋 一撚早過咗送中啦戇鳩
不如你講返唔認同佢邊方面理念啦 三句唔埋又講到去共產黨 成熟啲啦 我哋有冇綁走快必唔比佢講嘢啊？共產黨

其實佢咁做咪又係為自己新東補選做勢打響名堂，根本魚革之前有鬼人識咩梁天崎本民前? 佢搞單咁既野之後知名度高左幾多? 講到好偉大咁幫小販 更何況班小販值唔值得幫到成疑問啦

梁天琦講過，如果推翻暴政要做無賴，佢願意做呢個無賴

收撚皮啦 洗撚你駁
你無撚腦 梗係駁唔到啦

企硬呀快必
唔好好似民主黨轉軚
千其唔好

屌票

佢一直都係講獨姐
冇任何理論基礎支持喎
同埋佢想入議會制度內抗爭
我睇唔到佢有點實踐佢抗爭嘅理念
如果你講魚革 有睇地厚天高嘅話
應該feel到個次好明顯佢係衰衝動

做乜尻

其實邊有人理啲小販
掉磚同打鳩速龍先係戲玉
重點係個時本民前無割

認真 唔好搞楊明間燉湯舖

下面咪再覆過呢個戇鳩仔啦

上面邊個講左乜嘢令你覺得佢支持天琦唔係因為論述？
講論述天琦同陳雲根本冇得比
點解天琦支持者多咁多？
因為佢做到知行合一
2015年敢勇武，敢參選，敢坐監
仲有邊個做到

成堆泛民打手、熱普城打手同埋五毛入哂嚟帶風向

係唔鬧得 點呀

我同你講淨係一個香港政治領袖坐六年就夠上神枱啦
你個垃圾快必肯唔肯
肯我咪投囉

邊撚個天崎 打好啲字先啦

得 明曬 原來係垃圾分化藍絲

唔係綁唔綁走問題
係話如果你將一個人放上神枱
係一件民智未開嘅事囉

小販只係籍口姐，主要係大家都想打柒啲黑警

等睇忽然黃絲話19年6月開始先有黑警

/ / 他指在2015年農曆新年，本民前曾到深水埗及旺角聲援小販和到砵蘭街清理垃圾，當時他住在深水埗的劏房，附近桂林街有不少小販擺檔，認為這是無傷大雅。/ /
2015年又造勢拉票？

真！敢作敢言敢為敢承擔 有無第二個政治領袖做到

仆你個街譚得志食屎狗

個啲打手仲快過出戰泰國嘅小粉紅NMSL

李嘉達打手

咪撚理條藍絲啦 佢撐楊明呀

唔洗駁架啦
唔會投快必呢條on9

支持天琦係基於政治論述，其他人坐過監都冇上到神枱，坐監唔代表一定會上神枱，天琦反送中前一樣比人笑過，話佢潛水，所以唔足以構成你講個個心態。
你係支持慢必定係想討論政治論述？
唔投票比慢必就代表要比共產黨管？又係呢啲悔氣説話

當年因為胡穗珊退出，我先會投俾快必。依家攞當年投票條數吹捧自己，佢當佢真係有料？笑話！

實係咁啦
唔夠人講 又喺度一味靠屈啦

on9小陣啦
梁天琦嘅出現可以算係本土意識嘅掘起 出現喺香港人嘅諗法入面
冇魚蛋 唔會有本土派同勇武抗爭呢啲野出現

咪撚係 打狗洗撚理由咩
魚蛋只係導火線嘛 係主因咩 on9

點解佢呢排咁多打手
見d post係咁屌佢假本土

而家本民前賣小食咩
仲提啲小販真係無撚腦

票就真係唔投佢,政見唔同
但佢唔係最仆街嗰D
起碼佢忠於自己,係唔同意就唔同意
好過有D人為利益扮同情扮有歉意

首先 我冇將佢放上神枱 但佢的確係好多人嘅啟蒙者 佢對抗爭貢獻有幾大都唔多講 由港獨初萌芽一直比人鬧係鬼 被唔同人割蓆 到而家出親去都係嗌香港獨立 影響力之大都唔使質疑 當時邊有咩本土理念？有都係極少數人提出 佢的確令到更多人關注到本土意識

到我問返你啊 唔同意天琦邊方面理念？肯答未？

推到佢初選收皮

冇理論支持？
香港民族論？
當年嘅選舉文宣？
你仲要咩理論？
入議會唔一定係制度內抗爭可以係攞錢，吾國吾聞講過議員做到嘅野唔多，假如入到去就衝主席台。
15年本民前次次搞遊行都著曬護甲，魚革仲有長盾
係最早期嘅勇武組織之一

好明顯你乜撚都唔知

快必呀

得架啦 快必垃圾唔會有人投你架啦

我點會支持快必
我不嬲叫人咪撚投 35+冇撚用
我想提醒下連登仔唔好有造神心態姐
我地應該相信嘅從來只有民主制度
任何政治人物都冇必要崇拜同充分信任
反而係要用黎批評監察 包括梁天琦

咩撚野呀 你係屌我戇鳩 定再屌上一個
我真心屌佢地幫藍絲小販同幫佢地掃地依個行為戇鳩

你呢d思維先係最on9，坐監就有光環

記住梁天琦係因為食環差佬掃場，無魚蛋食，走去扔磚
唔係因為乜野政治迫害
當然你可以話政府"迫害本土文化"，但呢點真係好弱
同而家為左反送中被告暴動既，已經係兩回事

佢秒答唔需要道歉。。。仲衰撚過黃碧雲
本來都有風向帶緊今年九東要投快必
可以慳返

幾多分鐘？條片好長

有光環唔敢屌炸
政治真係好醜陋

香港民族論關佢咩事 恕我無知

有人話快必係講 屌本民前入面有d人係仆街無屌天琦喎
咁我都認同本民前入面好多仆街 特別係黃瓦全 同糧油出左事割哂蓆果班

59：13 我唔係落左time tag咩應該一睇就係

你咪撚戇鳩啦
呢種人睇嘢真係好撚膚淺 一定係冇撚讀過歷史
好明顯成件事魚蛋只係導火線 真正嘅主因係社會深層次矛盾 係由雨傘革命延續到而家 警民關係 加埋政府無尊重人民嘅原因 你條撚樣就淨係睇到表面嗰層 唔怪得知你份人戇鳩鳩咁

譚得志嘅性格...
佢唔講呢啲都已經覺得就算嬴到初選，最後都唔會吸到本土票
講埋就凍過水
如果李嘉達唔夠票，之鋒凱晴雙DQ，泛民就自己執生配票啦
睇下選民會唔會受地區配票/身份證配票之類嘅弱智計劃

咩100萬人要HKTV牌果個PAGE呀嘛
出撚晒名比左膠騎劫左啦

歪曲事實，錯誤歸因

梁天琦冇掟磚
講還講，建基於事實啦

你絕對可以唔認同梁天琦
但唔好今日比之鋒chur 兩chur
就改口話鬧嘅唔係天琦而係其他冇蒲頭嘅人
自己出過曬文屌梁天琦然後今日話唔撚係鬧佢？

講真無魚蛋
612 一定收皮
魚蛋畫面真係啟發好多人
年年71抬棺材,佔中,反水貨踢喼個啲無得比
唔係話本民前就等如魚蛋唔屌得
但佢地唔割仲要為呢件事坐緊6年
鬧人之前稱下自己幾多斤兩
同埋真係言之有物啦唔該
掉低句係咪唔屌得就走左去
咪玩啦,小學生咩

無知可以google左先

其實連暴動都唔關佢事
未開波已經拉左上車

講完自己有冇笑

佢有份寫？

有人cut咗出黎

反水貨踢喼最記得社記廢高陳拍左手足反水貨踢喼既片如穫至寶(果陣未有人知佢邊個)
周圍接受親中傳媒訪問 又屌本土派法西斯
又壞整哭細路要扣唔知幾多分 又話前線暴力係到搏上位

最後條屯門篤灰怪原來係社記既人

不投快必，投親無屎疴

快必必需輸初選

錯都唔撚認?

Thanks 直接係連登睇無

咁老實講，我暫時都未見過一個政客就算上左神枱都無跌過Gphone上次ngo都仲比人屌，天琦唔係因為反送中比人推返上來，坐緊監都仲比人笑緊佢青政單野，所以造神真係無乜可能

五味冰火又傳fake news屈梁天琦
15-17年就成班熱狗屈佢叫人衝自己唔衝
18年黑警就拎條片岀黎砌佢

佢講大話嗰下仆街呢......
佢頭先係話 我唔係講緊梁天琦，因為佢承擔咗責任 但上面篇文都證明咗佢係有鞭梁天琦

鬼唔知
但佢的確係為左條咁既導火線而入罪

佢係付出好多，但唔係政治打壓囉，DQ就係政治打壓
簡單D講，佢係用錯左力

啱啱睇直播個陣睇到都覺得痴撚線
今時今日仲屌提倡勇武抗爭嘅本民前係無賴
同屌呢一年黎前線勇武冇咩分別

佢串底開,實會失言嘅

唔應該二法分，咁你搵番自己同溫層既選民啦

被gphone收皮
死不悔過

其實佢有冇掟無人知架，打官司一定話無扔
真相係點你同我都唔會知，除非有光復既一日，佢自述返出來

快必呢一年出親銅鑼灣都見到佢擺咗陣喎，佢呢年都比人拉咗好多次

其他泛民就醒目得多

我同唔同意梁天琦同我講呢番說話好似冇關係
我同意佢都可以要求其他認同佢嘅人係基於理性架喎

四年後害皇上仲好意思話人鎅票就知件垃圾唔係好人啦

之鋒自己都like 咗？

專心教踢保算啦 當各施其職

好多屌快必post佢都有like

原來佢直頭比嬲

未打已經上左警車，佢喺警車上面扔？

兩舊都係屎
只不過一舊係惹火既屎，一舊係入到去無撚用又唔打得既屎

之鋒你以為咁就可以令人憎快必棄快必投之鋒凱晴? 唔會囉, 快必係唔抵爭但你要我投梁凱晴? Fucking no

well said

其實聽佢回應成個感覺就係佢想始終如一，但答答下又想𠝹細啲變到唔係講梁天琦無賴，諗住兜番少少咁

梁天琦都屌？食撚左屎呀？佢叫醒左幾多香港人，無佢就直頭連時代革命都無從講起

唔好斷章取義啦，再講梁天倚唔係聖人，唔好用宗教式教條去綑綁選舉

收撚皮啦而家又鬼唔知

your thoughts?

你條撚屌分明就以為係為左粒魚蛋暴動啦 無撚腦就收下把口啦 無人話過魚革係政治打壓 係你亂up 用咩錯力呀
歷史永遠都係一環扣一環 你冇雨傘革命都唔會有魚蛋革命
點可以話將暴動罪浪費咗喺係呢一次 而唔係下一次呢
你永遠都唔會知邊一次係成功
係咪唔撚成功就永遠都唔撚做先

走佬去台灣

就算佢唔係咁講
真係有人覺得佢會好過gphone Sunny Cheung咩

點樣斷章取義......
有冇睇#2篇文 法庭求情都鞭

連登都好多人支持快必

快必身為泛民主派我唔認為佢咁樣講有錯

至於投泛民既人求下你地米claim自己本土

屌，你有你做人有人做啦，你理9 人地天琦咩，人都未出監。
點囉票呀咁。

6️⃣號本土
7️⃣號泛民

快必從來系泛民

佢唔岩食呢行飯
見過真人一次
講野又細聲 又快
唔知係度講咩
好似比人迫係度讀書咁....
47歲啦 面對自己啦

其實都係講點攞第三席
gohone梗係最似夠飛個個啦⋯⋯

頭先gphone特登咁問快必都係為左kill the game
快必又真係中計

一票不投泛狗
完

上面有條友連"黃瓦全"呢個朶都拿返出黎講
以為返撚左幾年前本土派低潮期

快必心諗：我唔jer你plan b 你竟然搞鳩我

眾志想吸九東熱狗D本土票系無可口非
快必策略性地死撐做下靶亦系情理之中

仲Up得出 黃瓦全應該都係青山 / 熱狗

食撚屎啦

16年投熱狗個班本土點會含快必
最多可能係去返類似陳澤滔個類本土主張

投民協都唔投佢

民協幾好

agree 黃之鋒出到閘就做票王
佢KO快必 幫到李嘉達就真

死傻閪

嘉達唔爭氣 民協反而似樣

呢個真
快必咁搞一定拉唔到當年堆本土票

今次咪俾人見識到
選舉前都唔肯道歉囉

對住迷雲黨熱狗屌都廢事
過埋今次立會鄭蟲態正式收皮
佢地都可以收檔

剩返兩個區佬 仲要係屌黃圈話自己唔撚係黃嘅區佬
熱血公民正式淪為同街工無異嘅過街老鼠政黨
仲要街工有3席 熱狗得2席

其實我又唔明點解會對民協枰高
咪又係泛民

佢地係就係話抗爭話攬炒
但而家先黎悔改遲唔遲

唔通民主黨又咁玩大家又會原諒佢地？
我唔會囉⋯
泛民，機會俾夠了

omdb都有人幫手洗白
真係痴撚線
比deadbody講幾咀就冧得貼貼服服

個標題真係goodest，簡直係斷章取義、生安白造嘅至高境界，快必根本冇講過標題嗰句嘢！

第一，佢只係話唔會為當年指控成班偽本土派係無賴本土派道歉，幾撚時講過佢今時今日都覺得梁係無賴？
第二，無賴本土派係屌撚晒成個熱普城派系，梁當年同黃碌撚行得咁近，被拉埋一齊講好出奇？

梁天琦係聖人？支持本土就奉旨要支持梁天琦？冇話要你一定要支持快必，造神造到批評粱天琦都係罪？搞個人崇拜？

係囉 明明講明九東至少入一席本土

黃碧雲都識同梁游道歉....

睇左快必獨媒篇文未？

死撚開屌你老母
仲有其他魚蛋義士呢？
發仔魚蛋啱啱坐左3年
舊年poly又咬左
咁都唔洗同佢地道歉？

李差過尋日馮
只講論壇不樂觀

希望李嘅素人樁腳可以幫到手

講緊梁天琦呀
梁天琦係魚蛋義士代表呀？
東拉西扯

2018 本民前同熱普城反面未？
/ / 人民力量經常提醒抗爭者要非暴力有智慧，而被無癩本土派責備不勇武，而初一二晚你做的事，是符合暴政藉法律指控人暴動的定義的，當然法律寫得簡單而且有空間可以辯論，否則就不需要有律師打官司。/ /

咁不如你入去幫佢坐到2022囉
屌奶星 垃圾係度spin黎spin去

拿問心九東死局黎
我唔勉強第三席一定要本土素人
總之奶共狗輸就得
如果有條友可以connect到溫和本土同後生仔夠飛
為大局係我意見

就算今屆係最後一屆都想俾九東人贏番一次

omdb係柒啫，都唔係咩大錯黎
啲人日日追住黎屌真係好低能
當個花名同笑話差唔多，講到咩大錯咁都唔知為咩

你咪喺度spin緊囉
一路我都係講緊個標題起撚錯呀
你哋想屌快必屌到穿咪屌撚飽佢囉
做乜屈人哋喺論壇講句咁嘅嘢？

拉唔到之餘仲要走埋

佢講完都係被人屈

民協換左班新人真係ok左

如果計往績 緊係成個泛民都唔不了
民主黨公民黨仲係老勢力把持 對攬炒仲係含糊
就算佢地埋承諾我都冇信心

施德來今日屌埋兩大黨平時嘅議會投票記錄
唔似仲係以前又傾又砌
而且佢地主力基層咁肯攬炒我覺得真係ok

當然 我最想都係本土入
民協做到嘅野 李嘉達都會做到
不過今日李嘅論壇表現真係麻麻

操你媽個快必

d人憎佢梗係唔係單單因為omdb咁簡單
而係背後滲出黎既果種
既自大而顯出其無能為力既味道

躝啦撐警閪
同你個名一齊含家剷

唔鬥呢班泛民體制又何來本土呀
反共只係本土出現嘅副因，泛民嗰種鳩流流先係本土出現嘅主因喎
就係唔滿意泛民先有新一派本土，唔係嘅加入泛民得啦

我覺得佢某啲地方講得幾好
尤其係第4點

英軍
去咗邊
郁手真係幾肉酸

你講既我係睇到
只不過我係度諗黃碧雲琴日夠話一齊衝啦⋯⋯
點解黃就俾人屌鳩民協又另一個標準
選舉承諾呢d我真係睇好淡
特別係一班原本溫和到唔溫和既書生論政
無啦啦同你講我地衝

條撚樣係咪唔知當年大台班人既嘴臉有幾閪

兩個小學雞
無眼睇🤦‍♂️

我覺得快必無講錯
梁天琦係值得被尊重 但唔應該太過煽情咁吹棒
而且張光復香港呢句野發揚光大既都唔係佢 嗌呢句野只係認同呢句野既理念唔等於認同個人喎

利申： 35+on99 投白票

因為黃碧雲有曬紀錄係度
根本信唔過
特別係佢331 先落場扮下嘢（不過班狗都唔理佢）
明顯係為選舉先出黎

講清講楚咪好囉

黃碧雲本身柒姐
選舉政綱本身就係講個信字
每個候選人最終都有機會走數 當然可以考慮埋往績

但民協換晒新人揸fit我覺得可以當係清白咁睇
當然 暫時睇都只係好啲嘅泛民
我住新西 最好嘅泛民朱凱迪我都唔會投

咁民協呢？
呢d老死組織根本就係枯死當中

好似台灣國民黨同香港民主黨咁
就算間唔中出一兩個新星
本身個組織根本爛透
一堆老屎忽充斥住
唔連根拔起邊有出路

民協好似迫宮迫走左廢老基
不過我只係講我唔撐big雲
九東我支持一席本土

好多人話本土唔好打負分戰
但唔出力屌鳩幾下泛民
你連本土票未必攞得足

咁我又真唔係唔多buy再搵泛民黎dup
第一真係會趕客，原本想轉投本土既淺黃會反感，呢個時候黎打同路人
第二真係會視聽疲勞，呢幾年仲屌得唔夠多咩

我諗嘉達要盡攞本土飛係真係要show到俾人睇
佢係本土支持者唯一選擇

我覺得個問題係2019年後，本土同泛民嘅界線愈黎愈唔清晰
對我自己黎講，本土係幾樣野
1.身份認同
2.香港前途問題
3.逼泛民行前，逼泛民本土化，然後搶佔大台

要夾實泛民，例如頭先李嘉達應該raise出黎。
如果有國安法入閘聲明，民主黨、公民黨，或者全部人，你地簽唔簽？
我見佢頭先都出咗個post講類似嘅野

政治係需要送頭
依個係革命敍事既一部分
所以譚嗣同先會話"各國變法，無不從流血而成，今中國未聞有因變法而流血者，此國之所以不昌也。"
冇人送頭，其他人點信你?點敢落注個政治派系?

大灣輝、袁爸爸點解落注，都係因為本土派依年個勢好勁，焗到佢地

你有冇聽過有上流社會願意落注比陳雲?

條友係抵屌，但唔關OMDB事

其實3席, 胡志偉,飛機師一定入到
剩低個席競爭真係好大
g鋒,民協,李嘉達,快必個個票源都好唔同,但係爭得一席

泛民點都要交人祭旗
白頭佬已經收皮
快必再9up就連佢都冇埋

gif應該都明知快必唔會道歉

新嘅本土派唔同舊嗰班本土派

上年六月開始留意政治會話支持本土主要係因為對泛民大黨不滿（主要係民主黨公民黨）

呢班口投本土其實最主要係睇嗰個人做唔做到野
所以係唔介意支持做到野嘅泛民
坦白講 依家呢個議會 30個朱凱迪可能同30個本土作用差唔多 前者仲要熟書
所以會支持眾志派系 亦都唔少人支持快必
即係做到野嘅泛民》》做唔到野嘅本土（cctai）

對於嗰啲本土意識 民族認同冇乜大感受

快必自爆，咪益gphone

都諗過依個可能性
借佢做靶
等gphone可以吸本土票

omdb話曬係律師
把口吹得兩嘴

果時本土派個個都清楚泛民係夾埋建制賣香港，呢年幾多咗人投身本土，但係唔清楚當時泛民有幾仆街

譚得志表演花式自殺

本土唔打負分戰
sell自己實事撚架話 已經唔夠gphone國際線快必街站
gphone就聯想起朱凱迪 快必就聯想起慢必
呢兩個可能已經係議會抗爭上限

即係淺本土要求你嘅實事又唔掂
本土意識香港民族佢又唔提
成個感覺比人好唔知點咁

屌你老母我投民建聯都唔會投慢必

其實都係無乜競爭
gohone票王 梁凱晴都好大機會贏快必

lm

請問你係撐咩立場
本民前又屌 泛民又屌
除咗熱狗之外我諗唔到

有咩證據 可唔可以叫嗰位女手足出嚟指證先

討論譚得志竟然冇人post呢張cap圖？

gphone唔dq，唔知有無機會多票過飛機師胡志偉

當年講法，有埋片

⋯⋯節目當中，譚得志與黃台仰的辯論最為激烈。譚得志定義本土民主前線為「無賴本土派」，鼓吹暴力抗爭及不負責任；黃台仰則挖苦譚得志早前透過「打小人」及報佳音等方式抗爭，又稱呼他「快先生」（譚得志又名快必）。

辯論相當激烈，但黃台仰亦提到本土民主前線經近日反思過後，認為光復行動需要暫時停止。

足本重溫連結：

初選冇dq 九成票王 民主黨公民黨個個論壇比人屌

真！
第一，屌你老未閪 無本民前無天琦嘅 邊個將勇武抗爭嘅理念擺上主流社會 你係咪要連手足都割埋

第二，你有冇份嗌光復香港 時代革命 而家抗爭都係用緊佢嘅信念 佢口號 憑咩佢無份

第三，你知唔知佢係幾多前線手足嘅精神領袖
佢比任何一個香港政治領袖都偉大

第四，淨係有香港政治領袖而唔係政棍，唔係呃錢，肯為香港人做先行者為暴動罪坐六年，有邊個做到，唔通快必會做到咩，咪撚玩啦

收皮啦
一早blocked咗啦 藍絲分化

慢必好好多喎
快慢必都分唔清楚

因為呢條友同快必討論價值差唔多

我哋需唔需要投票比快必啊？
一秒後：唔需要！

陳璟茵條臭閪呀嘛
個陣騎劫埋人地個集會叫班員工 台下討論
最開心係被人抽水「係咪好等錢洗 要唔要介紹個女搞手去拍ＡＶ」就spin想強姦佢
事實搵人出文扮無辜

睇片既話係樓主on9改標題引戰

你票沒了

年頭問佢點睇有人話法治已死
佢話視乎你點睇，可以係半死
仲有佢個啲律師黨友立場都係法治未死
先唔講呢班人為咗錢
多年來曲解／側重解釋法治為「守法」
叫市民支持一堆無民眾授權嘅法律條文
無民眾授權嘅法律條文如何稱得上「法治」
投張舉能投棄權票，黨友投贊成票
今屆再投公民黨咪即係投緊對家

冇俾人DQ先算啦

你收撚皮啦死熱狗改個名叫天佑義民周鳩圍亂咬，明明見到陳雲係你老母靈堂打齋

鳩up都唔好up到基本野都錯呀大佬

不嬲都係

咩時候啦屌你老母 仲玩分化

新西有張可森

快必講得好

初選已經輸左，咪代表連黃絲都唔支持自己，咁仲點去打國際線說服人自己可以代表黃絲。

大力插同路人巳經係死罪
同埋佢付出左啲咩究竟？
成日標榜自己會喺立會打人
咁係好有用？佢好打得？
諗唔到理由支持佢sor

佢依加係同個政權玩無賴咩？
到2020年都咁樣對待本土派
比佢選到同含民建聯有咩分別？

九東真有趣，有趣十幾年

總之邊個初選勝就投邊個，2020年end game，仲提埋舊屎私怨把撚咩，本民前都out曬變左和理非

可以唔認同
冇人會投票俾你咁解

不如咁講，你見邊個有能力取代gphone打國際線,又願意做炮灰，我暫時見唔到。。。

一票不投快必條on9 仔

咪分化啦, 大敵當前仲要搞分化, 無野呀!!
我相信快必入到立會係會做到野囉

光復香港，時代革命，呢八個字咩黎
冇佢會有反送中運動？
個運動石頭爆出黎架
人地提出既主張邊個有佢先見之明
同時
敢付諸實行？
垃圾請收聲

快必香港人可以捧起你，亦都可以令你仆街

Gphone堅屈機

有班人真係好on9 好小氣
梁天琦成功多人支持除左佢言行合一
仲有就係好講野present , 你估一班泛民熱狗
想做就做咩
你估如果第二個人去參加2016新東補選會有呢個效果？

射落海都唔畀呢條撚樣 ，佢恨做議員已經恨到上哂腦

根本就係為選舉而扮本土

相反係咪高雷出生就重要好多

快必有參加初選
你地係咪分化初選先
俾快必入初選既戴教授
冇理由咁ON9俾隻鬼入去架喎

利申，唔相信快咇喺鬼，覺得佢喺自己位置有做嘢，但佢真係好乞人憎

對事唔對人，講返本民前
無論佢哋係比人呃定係真心埋堆都好，本民前當年同熱普城合作，對當時好多已經有出過嚟嘅人嚟講係好趕客嘅，尤其是天琦仲畀咗好多soundbite e.g. '成個泛民都好憎'，我覺得佢被熱狗背書係反而影響咗佢嘅論述傳播

事過境遷，而家政局係點，而家天琦係點，都已經唔同晒；而家大家擁抱天琦，我又唔覺得一定要悔過／認同返「當年」嘅本民前（大膽啲講，今日嘅天琦都唔一定100%認同晒魚蛋天琦啦）。當然快咇可以答得客氣啲，話晒都係同路人，做乜要咁崛

呢條友不嬲係呃飯食

上面嗰班唔好改歷史啦，又講撚到本民前鬥飯民又係熱狗搞事

事實上本土派嘅出現本身就必然係反飯民，佢地兩邊一路以嚟都唔係同路人

咪撚on9
16年仲有大把仲坐緊呀
唔識野就咪撚出聲

連登真係好撚多快必d盲粉喺度

快必其實除左識屌人之外，佢喺場運動做過咩，有咩資格話人地本民前或者其他本土派

姑勿論本民前當年做成點先
當年有魚革，先啟示到上年概反送中
在座咁多位又借呢隻人血饅頭係到張盤大咬

好心食左饅頭就靜靜地啦
又要無啦啦懶係清高咁指斥前人
無前人，你班政黨咁易cap到個區議員返黎？

本民前等一眾獨派真慘
旗都唔扯啦
都要比人bin c
蝦人地無得上去駁斥

佢個格真係唔得

快必輸左食唔撚到

2020啦仲有社毛
社毛就係左翼, 大中華, 和理非

知行合一
魚蛋企前排

如果有第二個政客可以咁做，一樣受人尊重

當日企最前扯旗搞選舉遊行俾人屌做show攞光環

等睇快必咁樣搞選舉遊行做show

口號又識得消費

屌 最衰新東啱啱好係九東播之前播左
如果唔係撚長毛就好睇

分化POST

最衰都係gphone啦

D7689

唔扯旗就話人無出現過
無敵

快必係個論壇入面, 冇嘢講嘅時候, 個身, 對手, 個頭, 神情, 好撚似有精神病咁.

香港泛民政棍比日本還差

連道個歉也不肯

歷史發生嘅事，又唔好下下都話係饅頭，要咁計魚蛋革命都係食雨革／64饅頭好唔好？

你好欣賞本民前嘅所作所為？

巨龍哥，你係共產黨員的後裔嚟架喎，驚唔驚國安法呀？

決定前聽一聽

而家自己都係無賴了

講得有錯？dq果陣潛水無𠄘擔

本民前根本騎劫場運動
用佢哋口號當運動係自己但根本無參與過場運動

叫佢哋口號就要認同本民前

唔通係街到叫光復香港要對住你屌你老母咩 同路人當然一齊叫 但唔好以為等於我認同你哋個黨同梁天琦

魚蛋出場出現就話革命家 連登越造神 其他人就越反感

瓦全兄咪一樣

屌人叫割？你屌泛民就唔叫割

因為內部矛盾 支持共產黨打壓本土 民主人士 呢啲先叫割

唔好亂用字喇 屌你老母

唔算

已封鎖會員 五味冰火

真小人好過偽君子

泛民以前反本民前 而家唔敢 偽善撚

快必始終如一 不怕連衛兵

支持

15年收皮喇

拿我講明少少先
食饅頭無所謂，甚至我想大黨們埋去食
因為對成件事有幫助

但就唔好一副食完仲要賴清高去指責人啦
更何況都過哂去，明知咁敏感概事仲拎出黎bin c搏有獎？

我唔知佢立咩居心
但勞煩諸位政黨體諒下獨派本土派
人地連選舉都唔選，或者根本選唔到
放過人好嗎

都收左皮
仲講黎做咩？

隻肥企鵝收皮啦

成堆blocked係度吠
btw快必我無得投亦唔會投

咁都係嘅

political suicide